Svátky a tradice v mé zemi
Velikonoční svátky
od svatého patku do neděle zvony letí do Říme - během toho času , na vesnice , celé ráno poledne a večer , dětí vystřídá zvony a přecházet na ulici s řehtačkou .
V neděle zvony přiletí a na jejich pasaž , shodili čokoladový vejce na zahradě .
Celé děti hlédají vejce na zahradě .
